初學江恩理論同黃金線，有冇邊幾本書推介

lm 江恩好似好難

香港好似無乜

留名, 我都想學
見寰宇好似有出過幾本,
希望有人SHARE 電子書

GOOGLE應該會搵到英文電子書

書就冇，不過關於江恩啲培訓影片就有一大堆。

海悅學院係台灣人講嘅，其他應該係大陸人主講.
利申：冇學過，之前搵資料有留意到.需要嘅出聲，分享俾你.

書有好多，但想知邊本好

我都想知, 呢樣真係要睇完先答到

學完咪又係輸錢

食完飯總有一日都係會死

咁係增大個贏面啫, 無話學完咩野就曉飛喎

學完會變燈神

如果鳩估係5050加到1%已經夠

等到成60 70歲升值100倍都無用，除左留俾個仔，自己都無能力享受了